有無呢幾個月被自殺手足的資料

有無手足收集呢幾個月被自殺既手足資料， 最好有news 及英文版。 朋友希望能將資料轉給美國既人權組織， 為香港人發聲。

Hong Kong Suicide Statistics in 2019

2019年香港自殺資料統計(2)